[請廣傳] 返緊元朗屯門大埔請留意

可靠情報網from元朗社團
係中聯辦出聲要幫
目的係要班示威者出完去返唔到屋企，而家分別出緊屯門同大埔
請廣傳提醒示威者或黑衫要結伴同行

推

push

見人就打

八鄉朱凱廸 Chu Hoi Dick
屯門、元朗、大埔都有白衫人在港鐵站襲擊市民，請暫避。

push